認真！匯豐再跌幾錢入手好

會唔會大機會插到$40樓下

跌到市盈率10以下應該差唔多

＄38

今日入左2手

chinazi bank目標價 $1

30

點都值$30掛

$35

$38, $28

必見 33 蚊

ceo都搵唔到人做，算鳩數啦
要恆生好過

$45會入第一轉

5$

恒生都插到PK

現價入
長揸唔怕

息率保價係糖衣陷阱。

利用息率儲廢佬，再一鋪食大荼飯
大貓已儲左10年水魚倉，個魚缸快儲滿，食得糊了

準備一Q清廢佬全副身家

但計派息比率，5號仔維持到咩？
同埋依家去到170%先得8厘
匯揸係見唔到復活既曙光

想知有冇人分析下係咪有咩內情。例如係咪大陸屈鳩董事局要請中國人做CEO。

大貓有眼睇。

經濟唔好一定唔好，經濟好佢業績又唔見特別標青
攞明同d廢佬壽命一樣，等緊兩腳一伸

放哂5仔 有排跌 入返啲5仔put
睇跌多10蚊再入返

20

其實點先做到170%派息比率?
賺$100派$170

入左2手

2008金融海嘯 滙豐跌到$28 然後2009年作世紀公股 股份已攤得好簿好簿(Dilution) 反唔到轉頭 除非用財技作股份合倂 從而減低街貨流通量 否則股價很難翻身。

咁多股票選點解會買佢

長線即入，認真

本身平保做大股東就係政治任務

唔得咩？

你有100蚊身家，舊年賺1蚊今年派1.7唔得？

實得架
再派多D都得

[img]散戶不停入市 大戶不停出貨 [/img]

派息比率唔關身家事喎
係同賺幾多有關喎每股盈利喎講緊

想入就做sp

海嘯價$33

咩apps

$30

之前匯豐搞星火果陣個個喊打喊殺又話美帝制裁又燒人獅子
而家跌少少個個爭住上船

rip

支持佢地入多D
本多終勝

38蚊入十手
28蚊再入十手
18 蚊再入十手
8 蚊就賣哂佢

4蚊先再叫我

富途牛牛

now

咩app?

[YouTube] 除咗CLS之外 其實仲要做多一樣野

識野

1.25

覺得低位係$16

廿蚊咪買

有無可能跌穿40

$33會考慮

賣港機構等美國制裁 la, 仲有得跌

脫歐影響都未浮現，有排跌

廢事睬你，牛皮燈籠

15

$5

等肥婆喊先再買啦

exactly
現價抵入

$33

0

認真
40都唔買
除非業積有改善

會唔會比中資大手掃

依家啦啦

我45應該入

唔值

會執

冇可能長期

20蚊

18蚊

唔好入 因為投資涉及風險

牛牛

其實富途牛牛好唔好用？

RIP

真 恆生都就上6率 情願買恆生

青姐價

當年股左後股本多左幾多？

我覺得40可以入

廢老愛股

供股完有10 蚊會入

點解東亞又會彈咁多？

壽終正寢

個炒房又廢，又奶共
步思捷後塵吧

你撈到低位佢都唔會大升
唔好浪費青春勒

一面倒踩

$33!

跌呀跌呀

28蚊

8蚊

入嚟把托咩

蝕到中國平安仆街

跌到$30唔好喊

平過$2就入住一手先

估計會跌到19-22

中國銀行幾錢，匯豐咪值幾錢囉

RAP

幾多都唔好入，唔會再升返

2字頭+佢重新考慮業務比重, 唔好將全部重心擺係香港同中國

#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 觀塘《抗暴之年》放映會 ()】
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 西貢《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 光明公園 ( 萬宜遊樂場 )

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 東涌《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 東薈城噴水池
備註 : 請自備口罩

35

ifc

垃圾股，唔入

想入 未決定幾錢入

分十注，每五蚊落一注

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

你有冇睇年報？
而家匯豐得亞洲市場賺錢，佢個重組核心係將佢業務轉移返嚟亞洲

33第一注 23第二注 13就止蝕

聽日

美股跌1888點....聽日收皮

利申，嗰陣大約58蚊放哂。

石油危機 股災

今時唔同往日啦

56蚊個陣入左8手
跟住係55～60個到徘徊左一段時間
最後怕死...59.8放左
隔左一排就係咁跌 諗返起個陣明知就黎除淨都唔等啦
宜家睇黎 我連藍籌都做唔到大心臟 或者算係好事
或者遲下低過40蚊 可能會入返
利申：20萬本金 其實好驚所有野會無晒 所有咩圖表分析 走勢都唔識睇 但係唔試下投資 淨擺銀行又好難有好既增長

第一次?

個個蟻民爭住入
真係cls

咁先叫股JOY

算係啦 一開頭本金有25萬到既
跟住見上年年中到年尾 都試下玩藍籌同埋一啲細價股
當比自己接觸下 咩中煙 中手遊 魯大師 不過都係道聽途說輸小小 輸得最甘係南方能源印象係3.3入左好似10萬蚊跟住把把聲衝上去 跟住見到大約3.8 心諗正啊有賺 快快手去拎車接女朋友 跟住揸車無睇手機 過左十幾分鐘就直插 我睇到呆左
呢件事之後學識左啲野 要set止蝕同止賺 保障自己
仲有唔識真係唔好學人玩細價股同坊間講既妖股 真係見過鬼都怕黑

聽日30all in

target price 38-45左右 應該穩陣位

以下為其他24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

#發揮街坊互助精神

成咗呀⋯⋯
$33呀⋯⋯
真係U咗落$33呀⋯⋯

諗下幾時擠提啦

連登仔爭做股東紅底變黃底

45蚊入第一注
42蚊入第二注
40 蚊入第三注
38 蚊入第四注

35 蚊。。好止蝕啦。。

連登仔: 要係內部改變

我屌

有賺息賺價既你唔搵
搵隻賺息蝕價既？

香港人 反抗～

有冇黃既股🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
HKTV有冇派下息 無時間心機炒
想保守算

誠哥

有名你叫
$5

放棄滙豐la

低過45，gogogo

我睇25蚊

之前咪話想揾個法國佬但人地say no

每跌10蚊入一

2009 年33蚊

清，2手要準備幾錢想學下野

拉

Drop to zero

應該短期可以摸到45~47

$0 入

建行都識彈3% , 匯豐都係得啖笑

put匯豐 日日賺

Push

16000 一手左右

我都玩下先

均價56.8....等45再溝

$20

巴打之前分別咩價位入，共幾手

一手$57 一手$58 一手$55.5

好似又上返去

根本無上過。每一日都跌，尋日賣左換另一隻股

35都未到

我48.5 打算入但又唔到價

仲入？

等佢跌穿鑽石黃金長城底玩供股之後先入啦
而家入等遲下供股個陣科水咩

Yahoo 1 年預測目標價 10.07

快47了

說好既撈底價話黎就黎

其實股災點解只係笑5號仔???
有好多股票都跌到仆街,3690,941,823等都太平賣

等佢穿40再溝貨都未遲

最多廢老買5仔

屌你2年前74蚊
Mola mola

今時今日重有20倍pe夠搞笑啦⋯⋯
同意呢幾年維持派息真係一個局

連登仔燈到仆街, 應該大手買入至岩

股東都要出糧既，唔係入股你獅子做咩...

呢兩年唔回購就早走早著啦！

啱 停咗回購慳番筆錢拎黎派息。
而家除咗8厘息 仲有咩賣點？

就快到45喇

一定會插過40$
佢d內部問題未爆已經跌到咁
爆埋個底穿08低位都有機
間間大行係到炒負利率國債
德意志銀行已經炒燶到就爆
一爆就全世界銀行一齊出事

又就出45撈底價架啦

每跌5蚊撈一撈

廢老阻住你上位?

德意志幾時會死 (內心有d 憎ibanker)

我每6蚊都撈到嘔
真係唔知跌到幾時
我唯有不段撈底

因為啲收息撚唔認輸, 仲要串柒柒

宜家插水就代表冇人相信股息keep到，難得一般人仲當係賣點
佢嘅pe實在太高喇，咁貴只因息率預期，你比較全球及本地銀行就知
加上唔再回購代表現金流不足......

唔會比佢真係死 傳統商業銀行春袋比ibank捉到實 一個爆就個個爆 隨時仲嚴重過08

坐等廢老入貨之後要供股

之前做左過post自己看下啦

其他係連笑既價值都冇

因為5號仔=香港精神=廢老symbol

In general個post內容我都全部同意

我覺得依條片嘅分析都好中point 可以睇下

我只知我d db puts準備print

但我都唔敢咁搏
正正常常keep cash等入市 買少少做空金融etf算
始終負利率下會令好多情況會唔合理發展

低處未算低，大笨象次次大升市都無影，跌市就有佢份

Serious來說, fed 由之前一日約50bn repo去到今日一日要175 bn repo 看來liquidity shortage快要到,吾夠liquidty的話什麼assets都會drop price,看下全球股市日日都咁多margin call,準備撿平貨

全世界都睇低5仔就係買入嘅時候囉，個個做埋同一樣野咪個個都發達？估票估票，邊有咁易比你估到？

我今日晚上都是和廢老作對買下hsbc puts先

準時看買 apr 17 26 p

連燈

3星期之前便日日有過千廢老入貨,之後差吾多2,3日沒左3%

屋企人 56.8入10手 都唔知放唔放好唉

唔好放啦 坐下先啦 止蝕已經太遲

睇青姐

上任走得咁急，肯定有大鑊野會上身

第一日識港畜？

重返青姐價

$0

33蚊

派息係睇現金流
唔係就咁睇派息比率
例如5仔今年寫商譽減值68億係會減少該年盈利68億
但實際係唔會減少現金流入
所以現金流表係要加番呢68億
所以實際睇股息派唔派得起根本唔係睇盈利

噚晚青姐上電腦都話第一注睇45，第二注睇33

今次咁冷靜

佢講過放晒d貨

今次佢唔喊我喊

見到個個話抵入就知仲要夾

仲入銀行股

唔會
47入啦就

48.9入
放唔放好？

RAP 唔送

等45再溝啦

幾多手？

2 窮L得2手

2手等40再溝就得

情傷
仲點敢入

40先唸吧⋯⋯

入完先嚟低價供股

40了40入一手二手

再推！睇聽日望穿40

跌到供股先入啦

我上咗船 全倉put

49入45走了，睇定d先
美股已經好撚傷

咁心急

Rip

$38入第一轉
$32入第二轉
$28入第三轉
$25 all in

跟住供股
唔夠錢比
石沉大海

家人$49 時買左十手 仲話咁平都唔買
結果上星期最低價 $42, 43
唔明點解要一次過買 而唔係 幾手幾手咁買

呢知星期會彈一彈

驚反彈無位入

我寧願三手三手咁入 唔會一下買十手囉
驚無得買咩

44蚊頂住呀， 一跌又入

佢本大 十手十手咁入

等廿蚊

威潔33

@$39 1st shot

十幾蚊都有可能

上次30蚊有人撈底, 今次實要塞多10蚊令到30蚊變蟹貨

今次使唔使供股架？

溝完而家2手48蚊

In 5 we trust

信匯豐 唔怕！

諗起上星期午市美期夾爆

識西咩你, 入黎留比你個仔架, 問問問

佢信撚埋股票行啲所謂股神 話會升番 留唔留比我都好 都係on9

38...all in..

等青姐再喊就係買入信號

唔係留比你呀, 係留比你個仔呀

打去問菁姐係咪33蚊

廿萬已經成副身家？收埋左分注入咋嘛

上次33蚊係因為青姐係電視到喊，令到班大鱷有測隱之心停沽，今次青姐無揸病貓

見到咁多人買HSBC

菁姐喊果時入手便昰底

33 入

$3.8

見證住匯豐變仙股既時代來臨啦

呢句真，等佢減派息、供股先決定入唔入

大貓見上次供股咁多人仆倒去，今次出事都會問股東攞錢

佢日日同我呻買貴左